% TODO Leerzeichen vor Einheitssymbolen sichern
\documentclass[a4paper,12pt]{article}
\usepackage[a4paper, left=3cm, right=3cm, bottom=3cm, top=3cm]{geometry}
% first font size, second font size + spacing in pt added to font size to get line height
\fontsize{12pt}{13.5pt}\selectfont

\usepackage{hyperref}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{float}
\usepackage[on]{redaktion}
\usepackage{float}
\usepackage{caption}
\usepackage{tikz}
\def\checkmark{\tikz\fill[scale=0.4](0,.35) -- (.25,0) -- (1,.7) -- (.25,.15) -- cycle;}

\def\varTitle{Anwendungskonzeption für die interaktive und multimediale Dokumentation und Kommentierung von partizipativ erstellten Szenariomodellen}
\def\varAuthor{Nico Schwanebeck}
\def\varAuthorShort{Nico S.}
\def\varChair{Wirtschaftsinformatik, insb. Prozesse und Systeme}
\def\varSupervisor{Dr. Edzard Weber}
\def\varProject{Bachelorarbeit}

\usepackage{hyperref}
\hypersetup{
	pdftitle={\varTitle},
	pdfsubject={ },
	pdfauthor={\varAuthor},
	pdfkeywords={Bachelorarbeit, Arbeit}, 
	%------Links nicht einrahmen------
	hidelinks
}

% --------------- PACKAGES ----------------------
% Grundlegende Packages
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}

% Packages für Bilder
\usepackage{graphicx, subfig} 
\graphicspath{{img/}}

\usepackage{lmodern} 

\usepackage{appendix}

\usepackage{breakcites}
\usepackage{breakurl}

\usepackage{url}
\def\UrlBreaks{\do\/\do-}

\usepackage[autostyle]{csquotes}

% Für Glossare
\usepackage{glossaries}
\usepackage{mathabx}
% Zum einbinden fertiger PDF's

%\usepackage{pdfpages}

% Für Mathematische Dinge

%\usepackage{amsfonts}
%\usepackage{amsmath}

% --------------- SETTINGS ----------------------
\newcommand\citationneeded{\textsuperscript{[citation needed]}}
\newcommand\clarificationneeded{\textsuperscript{[clarification needed]}}
\newcommand{\quotes}[1]{``#1''}

% --------------- SETTINGS ----------------------

% Einrücken nach Absätzen verhindern
\setlength{\parindent}{0pt}
\setlength{\parskip}{1em}
%\renewcommand{\baselinestretch}{1.5}

% Kopf/Fußzeile
\usepackage{scrpage2}
\pagestyle{scrheadings}
\ihead{\varAuthor}
\ohead{Anwendungskonzeption für die Dokumentation\\und Kommentierung von Szenariomodellen}
\cfoot{\pagemark}

% Besondere Trennung
\hyphenation{Pro-duc-tion}

\input{Glossar}

%
%-----------------------------------Dokument--------------------------------------
%
\begin{document}

%-------------Leere Seite (für LSWI Vorgabe)--------------
	
\newpage\null\thispagestyle{empty}\newpage
	
	
%-------------Titelblatt--------------
\thispagestyle{empty}
\pagenumbering{gobble}
\include{Titelblatt}

%-------------Inhaltsverzeichniss--------------
\pagenumbering{Roman}
\setcounter{page}{2}

\tableofcontents
\newpage
\listoffigures
\newpage
\listoftables

\newpage

%\printnoidxglossaries

\newpage
%-------------Abstract--------------

\setcounter{page}{1}
\clearpage
\pagenumbering{arabic}

% Einbinden beliebiger .tex Dateien.
\input{Einleitung}
\input{Problemanalyse}
\input{Zielanalyse}
\input{Konzeption_und_Entwicklung}
\input{Demonstration}
\input{Evaluation}
\input{Schlussbetrachtung}

\newpage

% Name der Biblio Datei, in diesem fall biblio.bib (kann beliebig geändert werden)
% LSWI Style als Submodule einbindbar unter https://gitup.uni-potsdam.de/sienz/lswi-bibtex-style
\bibliography{biblio}
% Pfad zum Bibliografie Stil
\bibliographystyle{lswi_style}
%\bibliographystyle{../lswi-bibtex-style/lswi_style}
%\bibliographystyle{apalike}

%----Anhang----
\appendix
\newpage

\addtocontents{toc}{\protect\newpage}
\renewcommand{\appendixtocname}{Anhänge}
\addappheadtotoc

\fontsize{8pt}{9.5pt}\selectfont

\section*{} % needed to fix the attachments in toc (would be in normal toc without it)
\include{Anhang}

%TODO Hier Anhänge einbinden

\newpage
\fontsize{12pt}{13.5pt}\selectfont

\newpage\null\thispagestyle{empty}\newpage
\input{Ehrenwoertliche_Erklaerung}

\end{document}
